覺唔覺聲之形係動漫界最催淚嘅作品

未試過睇動漫睇到眼濕濕
連睇未聞花名同你的名字都未去到依種feel

唔知漫畫有無後續故事
好想知佢地之後會點發展

四謊
最後封信 講起就

Clannad after story

最遺憾都係男女主角到最後無一齊到

聽人講依套都好正
預備睇
開始對依類作品上癮

CLANNAD AS先係，唔使駁

唔係呱 竟然仲有高lv啲嘅作品
咁要睇下先啦

好心啦
咩都未睇過就唔好話咩咩界最咩咩啦

你估好似你d死毒撚咁咁多時間睇卡通片咩

對唔住囉ching
咁仲有啲咩你覺得好睇

地獄少女好治癒

巴打真心要睇睇Clannad, 感人動畫黎講真係經典，相信都係公認神作

你睇得少動畫
Clannad 都未睇過夠膽話“最”

用字真係要小心
唔係會比位人入

睇動畫少就算啦 一定唔係

利申:聲之形漫畫齊晒

好垃圾

再見螢火蟲

唔覺，睇完冇耐
未睇過原作
好失望

魔法戰爭先係囉！由頭催淚到尾

CLANNAD

唔覺

睇過漫畫既人都知佢地最後應該一齊左 拖著手仔一齊出去

凡作都吹上天

女主角盲埋所以先拖住佢

點解我印象中係happy ending

樓主連clannad都未睇過，
真係最你老母

問左clannad未？
睇完既人通常會用2個字形容

"人生"

見咁多人推clannad
就今晚開始追下
睇下係咪真係正過聲之形

樓主假膠引戰...？

未見花名

大家討論分享下啫
放鬆啲啦ching

Angel beats

能哭的地方 只有廁所 和爸爸的懷裏

當秒速死㗎？

最終兵器彼女
唔喊唔撚係人

鬱悶同催淚有分别

我還甚麼都沒有為你做過。

wa2

我bu是人

話咁快已經十鳩幾年前
第一套睇到喊

clannad千其唔好睇第二季
爛尾 睇第一季就夠

agger

樓主咁on9分分中未睇完第一季話中伏睇睇下棄左

最催淚嘅作品一定係CLANNAD

第一季神作 但第二季

動漫界有邊套夠 四月是你的謊言 催淚
樓主唔該收收皮先

係好睇呀！

咁快出大技

Your name

呢個好難超越
對比之下聲之形就係一堆小學雞係度玩小圈子無病呻吟

序列戰爭收你皮

又唔好睇到我咁衰
一定會睇哂佢嘅

唔好睇第二季 留返最美好回憶

冇睇過Clannad 扮老屎忽開post 笑左

唔會有「最」
每套野係每個人心入邊都有唔同o既意義
唔會有一套野可以成為全部人「最xx」o既作品

係唔係真係咁撚正呀
花名仲頂得住
Clannadas花田火車和解
四月讀信
真係睇到我流馬尿

高質

所以樓主咪問覺唔覺囉
咁都要比人咬其實都幾慘

其實第二季唔係爛尾
不過如果冇玩過原作要自己搵資料先理解到

故事性催淚一定係Angel beats
但畫風就唔好題啦... 但成個故事編排真係唔錯

畫風ok既 故事又唔太差咪四月乜乜乜
女主角死其實睇到一半已經估到
所以個感覺差左啲

聲之形未睇

Clannad睇過 真係一般

聲之形好撚悶

有冇睇同angel beats同製作人既Charlotte

唔可以話爛
人哋個故事背景講希望之光、奇跡，呢個亦係故事核心
我都憎佢臨尾玩科幻，但你否定佢 等於 否定個故事

只可以話clannad after story集合咗最感動嘅情節 同 唯一嘅敗筆

未聞花名呢啲咁低戰鬥力嘅就咪撚攞出黎講啦

第二季睇到幼稚園老師出現嗰集就可以停

用左2粒中 岩岩KO左套野
老實講......真係差D訓著左
係見到早見個名果時嚇左跳

樓豬未睇過死神
仲催淚

仲要輪流跳樓，冇眼睇。。。。

未聞花名都叫低戰力？
我覺得算高㗎啦喎

未睇就快啲睇下啦
真心推薦你睇
睇完順便分享下對套嘢嘅感覺

唔係呱
我反而覺得無咩悶位
愈睇愈精神

小弟見識少
未聽過有人話死神催淚

只顧感性放棄理性

我個名
睇前要有心理準備
睇完會down好耐
真係喊撚死
一生得一女主死而無憾

可能人大左 共鳴位唔同左掛
加上個劇本 唔計聾人呢個設定 基本上真係好一般

啱啱特登去戲院睇多次
感覺真係差好遠
啲bgm好震撼
同畫面、氣氛都Mach得好好
好難形容個種感覺

翻睇都睇到眼濕濕

東京地震 8.0

Clannad Air

食戟之靈仲催淚啦

係洋蔥...我加左洋蔥

鄉下妹劏鮟鱇魚果集 每劏一下都好似劏緊我個心咁

你係條鮟鱇魚?

個樣有D似

心魚刀割

好文彩

多謝讚賞

啱啱見到有人介紹聲之形嘅取景地
完來好多地方都係真實存在
估唔到連男主間屋同salon都係真
好想即刻去朝聖下

唔覺 動畫做得麻麻
漫畫未睇

四月是你的謊言 到而家都唔敢睇動畫 驚聽到配樂會喊到痴線

睇左AZ / 魔法戰爭未

堅係感動啊 小弟睇clannad都無咁感動

其中之一囉

未到第一既

漫畫有幾多個係?